知唔知香港邊到有即食螺螄粉買

咩牌子都得
其實淘寶有但懶得用集運運過黎
送上屋企又貴

荃灣 深水埗 都有舊式粉麵買

大陸有幾隻係youtube好紅
即食包裝，柳全個啲牌子
巴打個種係咪呢類